老母介紹咗兩個女仔畀我

唔講咁多 A贏左

有無諗過人地都唔止同你一個曖昧緊

邊個好屌d?

Why not both

傻鳩樓主

A贏哂喎師兄

連登標準答案：Both

A

講到自己實溝到咁條女揀唔揀你都唔知

台妹驚樓主要做陳同往

台妹 完

A，到時可以移民台灣

未屌過

long d好辛苦
依家有疫症
唔知幾時有機會再見

一個女朋友 一個sp

A同B已經說明咗你心入面既順序
A係第一
B係第二

邊個大波啲

小朋友才選擇

細路仔先要揀
當然要AB個老母

識野

a啦 嗲人都好聽好多

你鍾意邊個多啲自已一定有答案

問下自已

我是中國人

台妹，又靚又識家頭細務
就算佢A0，你肯定你搞得掂人地？

後路去台灣梗係a 做老婆
。

AAAAABBBAAABBAAAAAAAAAAAA

咁快決定好

梗係A做女朋友
B做sp
鳩痕唔通要A飛過嚟比你屌
梗係揀個就腳

B

咁b啦 唔洗諗

圖

屌左內射落左訂先

呀哥 咁你鍾意邊個呀

一三五A
二四六B
日AB

一撚定係港女

夜啦 訓啦

double親子丼

小朋友先需要揀，連登仔。

一定台妹
港女算吧啦
同時溝緊幾件你唔知

C！

邊個後生d同邊個大波d

a藍營定綠營
b黃絲定中立撚(藍)

Agger 港女世界第一
幼稚既港女最多一齊成長 但至少佢溫柔 又唔洗long d

你個名

咪比樓主上黎開心下囉

台妹9成智障
你肯定溝通到？

關台妹咩事?

一定係你老母個fd

買股票咩！傾下計睇下點先。

邊個pink lin？

好似幾多台妹都比綠帽人戴
年中連登都post 唔少新聞
港女咪見就隨時見得
Long d 唔好受㗎

純文字討論
圖都冇張點幫你揀

諗起譚小環

點解你老母要一次過介紹兩個女仔比你識？

正確

A或者B都係想串連仔一個選擇都無姐

利申：A0

男人三妻四妾好閒姐

冇圖點揀？
btw小心假波

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

真心

個港女係咪黃先？
係咪後勤絲先？
唔係嘅話就台妹啦屌

溝A, 結到婚=轉生

仆街啦咁就 淺黃
台妹！go！

證明你碌鳩
襯唔上a

小朋友先揀

揀A既話就難啲維繫，始終兩個地方，但私穩度高，會較容易相處，對你既要求相對較低，幸福感高而且穩定，不過好容易帶帽你都唔知。
揀B既話就要考驗你既眼光喇。如果你認為眼前呢個真係好野黎既，咁我恭喜你喇真係執到寶，因為香港既好女仔已經幾近絕種；但如果你都唔敢肯定佢係咪一個好女仔，咁我奉勸你都係唔好博，因為港女一差起上嚟，只會係好差同好閪差。

A你帽硬
B唔開心 但穩定dd

but why not both

港女
台妹做下Sp好啦 佢唔介紹㗎

大波d 果個

有港女就一定簡港女啦

邊個索d咪要邊個囉

唔揀 靠老母Is Not Good

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

小朋友先做選擇

台妹好過港女好多

Long time no C

曖昧？
去到咩地步啊

試哂2個再決定啦
台妹多假波又姣，LD難維持

A!

一定係a

樓主係我表哥
比人飛左之後傷心過渡患上思覺失調
經常幻想有人同佢拍拖
請大家高抬貴手

樓主介紹你老母黎識下

咁多女

咁你就仆街
咁優秀都係A0
可能係根本唔需要男朋友
收兵都收到手軟

鳩硬心軟，女人大波都贏個馬鼻
揀大波，信我
利申 all in A

揀大波嗰個

All in a 啦

揀最大波嗰個

SP x999999999999999

你老母收唔收契仔

無圖

介紹你老母俾我識

明咗

why not both

重甜唔該

淺黃即係港女

真

揀B好啲
然後介紹A比我就ok

你有咁既經歷?
放低佢搵過個啦

真係審都唔使審一定係a 你相處耐左就知港女幾撚恐怖

唔好ff咁多

你點同A溝通？普通話？？如果係寧願揀B

C,玩我個c眼!

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

是我幹的

爭嗰幾個月

面對現實啦

有家底啲嗰個

冇三個月試用期

咪ff咁多啦屌

示意圖都無

DONT FF

係我就撿生田衣梨奈

同一個母語 同一個文化背景加成長背景
對長遠相處好緊要，不過試下都無妨，可能夾呢，
就算唔夾都會係個經驗，難得有機會識台妹

A啦，台妹大大對

Sp999

開番個試食大會先講

hello 無圖

你真係唔識架喎

兩個都唔要，揀你老母milf

A適合做老婆
B適合做女朋友
結論: Don't FF too much

莫道你在選擇人 人亦能選擇你
樓主應該FF

你都幾撚識玩

講乜都假有冇示意圖睇睇先

a la diu

條女A0定A380呀

其他人都講咗
我都提多次

只有小朋友至會做選擇

B 大波啲 分別咩cup 先
A vs E cup 同 A vs B cup差好遠喎

喂巴打hold住先，港女大波有機會係攝pad

大把都整架 假架啲奶

認好多台妹好閪

揀c
揀a你就會後悔無揀b 反之亦然
ab都做sp啦super

同聲同氣真係好重要 長遠落去溝通好重要 bob叔溝咁多女 佢都咁講過 所以最後佢揀翻港女

好心你幾廿歲.jpg

B唯一優勝嘅地方係佢有連登ac
睇完呢個post收咗你皮

Both，梅花間竹咁上

鍾意呢啲感覺可以靠人幫你嘅咩
定你純粹想巴打幫你計晒條件邊個價值高啲

B啦 台妹大部分都臭雞公廁

港女，不了

A唔洗諗

A有得輸咩？

又靚女又成熟懂人情世故又煮到飯仲要係台妹

On9

出黎做野都A0
呢d 遺反自然定律既事你都講得出口
豬排入U 都破處啦

女人好撚麻煩，勸你識男朋友好過

台妹d pad 仲恐怖，3cm 厚

拉

3P

揀邊個都唔緊要 另外果件留翻比我就得

both

係咪得我會揀 B
唔鐘意女仔大過自己
亦唔想有溝通問題
除非你台語勁過廣東話啦
叫你移民咪一樣唔捨得香港
當然仲瘰睇埋黃定藍先好決定

娶A屌B

幾十歲人，咁撚多性幻想

c

台妹啦屌仲問

講到自己有得揀咁

A同B個老母，試完你就知揀邊個

巴打有經歷喎 分享下

唔明

人地話b大波呀

咁嘅話都唔洗諗，就揀b啦
呢啲話題避無可避，如果立場唔同一撚定會鬧交除非你係藍屍港豬啦

你原來想我做你sp... 好嬲

冇

A sure, 所有技能解鎖曬。

佢識講廣東話

同a你日後會壓力大

單日A雙日B

a

A亦都係入得廚房

贏咗啦

A 識廣東話？

台妹做R社？

係

掂啊
係咪比較溫柔

台妹u grad 都仲係處我真係第一次見

B比較溫柔

有得簡😓點解要簡港女

小孩才需選擇
真係揀 A

30歲果班出班就得左7成，20歲果班仆埋都係朋友

冇經驗既人先會諗揀邊個

既然老母都介紹得比你 姐係佢同意兩個都要

你係咁撚掂就唔洗老母介紹啦

冇圖開乜野post? 10頁回覆? on9

你肯定a0一定係處？

No

老母介紹,好難鬆人...

台妹 for sure 一畢業就過台灣啦

要老母介紹....

就知樓主咩料黎

夜啦 訓啦柒頭

屌 樓主自己咪又係同時溝緊幾件

樓主唔好人地同你whatsapp下就以為人地對你有意思啦

人地個女仔對佢好少少，就以為人地對佢有意思

A sure, 有得揀仲揀港女？不過人地吼你先算啦，港女就臭西面同臭西格，不過勝在喺香港，唔使異地戀

港女好識裝胸作勢，打假波

港女只吃洋腸！

樓主覺得邊個好屌啲

只係台妹已經贏咗

揀B啦
至於A交俾我打發佢走

邊個大波？ 分別咩cup?

以為自己有得揀

圖 NPNT No picture no talk

睇樓主介紹A同B各自個篇幅已經知揀邊個啦

B 有冇多D優點..........得靚? 同溫柔?
不過香港女仔好多時優點唔係真係咁多, 特別係讀書果陣
因為太多人追, 根本好少女仔細個果陣會進修加強自己

咁算啦, 睇埋呢度.
要台妹啦

如果你都淺咪接受到
但係我自己深金色立場, 要深黃女先夾到

我係深黃啊

老母介紹

B冇優點啦

台妹啦.....可能仲可以跟埋人地過去生活

家底果D除非有turning point.
果D你就唔好爆人出來自己考慮
例如對方屋企有幾多錢幾多樓果D

Hello Moto？

負評俾樓主

巴打幾大? year 4?
香港女仔讀書果陣真係冇咩優點可言.........
一係睇樣, 一係睇身材.......一係睇個人性格.....性格好既仲要少數。靚少少既好撚西, 太多狗公寵壞哂
出到來做野之後再溝番讀緊書既, 自己再filter走D人之後, 都仲識到D幾好既女仔。
女仔都係應該要有D上進心，唔好淨係睇樣......
或者你可以了解佢地再多D先
睇下缺點

人生大贏家啦！我呸！

我都想有個好似樓主咁嘅老母呀，女呀！我要女呀

我都咁諗

細路仔正做選擇

hello冇圖

有命過到武漢肺炎再講啦

港女都大把綠帽啦

假膠 POST

你算尻數啦，你咁嘅樣你估有女人會揀你咩

後生啲
唔講以為一個30歲一個20歲

係綠營唔係綠絲
姐係民進黨 姐係支持小英
咁一定比所謂既淺黃好
淺黃多數係垃圾黎

go

B啦
一嚟long d唔好受
同埋台妹真係好中意比綠帽人
男朋友前兩任都比人帽左
仲有同台妹預咗冇可能會aa制
輪流比都冇可能
因為個邊係大男人文化
男仔都識自動自覺比錢

利申男朋友台灣人

講多啲

點解到左2020都重有人唔明呢個咁簡單既道理？
一句講曬
Why not both?

先撇除政治立場
「溫柔既港女」 同0係香港搵恐龍化石一樣
所以答案係B

小朋友先會選擇

兩個唔同地方，可以食哂

比較下功夫水平就知要邊個啦

細路仔先會揀，係我就2個都要曬

搬去中東信回教
要哂兩個都仲有多兩個quota

樓主鳩毛生齊未
等你大個出嚟做嘢之後就唔會理呢三個月嘅差距

醒下啦樓主 冇口罩出街都唔洗咁

真
明明只係相差幾個月

樣？身材？

你問下你個心，其實一早有答案啦
A

齋兩個老母

支持番港女
仲要係溫柔大波嘅港女，邊度搵，diu你唔珍惜
台妹要long d，人地有冇第2個你知鬼

兩個都不了啦屌 有咩事會有一大班三姑六婆教你做人

好簡單 樓豬有料就唔洗老母介紹
仲以為自己有得選擇

小朋友才做選擇

FF完聽日準時返工啦

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量數據??

Hackers believed to be linked to the Chinese government have broken into the systems of more than a dozen global telecommunications carriers and stolen huge amounts of data over a period going back at least seven years, according to a new report today from security researchers at Cybereason.

The hackers also used tools linked to other attacks attributed to Beijing by the United States and its Western allies, said Lior Div, chief executive of Cybereason. “For this level of sophistication it’s not a criminal group. It is a government that has capabilities that can do this kind of attack,” he told Reuters.

The hacking campaign, dubbed Operation Soft Cell, targeted “call detail records” that contained metadata on every call made on a targeted network, including times, dates and the location of the device.

In addition, the same group attempted to steal all data stored by their targets, including usernames and password in the organization, billing data, email servers and other related information.

The tools used by hackers were those commonly associated with the APT10 group, a hacking group that works on behalf of the Chinese Ministry of State Security’s Tianjin State Security Bureau. Members of the group were indicted by the U.S. Department of Justice in December 2018.

Giving credence to the idea that it was a state-sponsored campaign, the researchers noted that “the threat actor mainly sought to obtain CDR data (call logs, cell tower locations, etc.) belonging to specific individuals from various countries. This type of targeted cyber espionage is usually the work of nation-state threat actors.

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

港女世界級臭西格，樓主打飛機都唔好揀港女呀

其實都冇咩可以講
因為男朋友會帶我見唔同嘅朋友
好似食完飯或者要消費啲咩
男仔係自動自己比錢

不過都好難講既
祝樓主搵到真愛

明白
多謝絲打

我都想老母介紹啲女畀我

假設係咁 又點揀法

A啦 等移民去tw

比人帽掛

邊個大波選邊個

台妹.......你記得記得記得了解清楚佢價值觀愛情觀先好一齊

國語 嗲人都幾好

一定係30
利申：鍾意姐姐

B大波
但係唔夠成熟

香港台灣都叫long D

b 啦
大波勝於一切
冇波第時你好慘

A已經贏曬

如果係我
我會簡b

同A long D, 係香港屌B, 屌到B讀完書就會飛你。

又黎

醒喇喂

咁不如兩個都當你係sp算撚數啦

未屌點知邊個好呀

認真 B好D

講真架喎

好多人性生活夾唔到要分

有圖先幫你簡撚到a定b架 屌你老母

A 包一本台灣護照

你老母真是好

兩邊保持聯絡 先搞掂一件 另外唔多對路先媾另一邊

好直接
笑撚到仆街

2盒 THX

有沒圖可以睇下

A一定會岀軌
台女呢方面岀晒名

邊個似eripon多啲

依度不嬲男人大撚曬 唔好講出黎啦

港男舊只吃日韓台美俄啦

真

同埋睇描述字數

可以試咗先？

你移去台灣就A，留香港就B

小朋友先做選擇...

揀台妹，入台灣藉

有閱歷嘅男人就㨂阿嫲

只要係台妹，點都贏哂

A好屌啲

利申:試過

一個幾靚女
一個樣唔差

把自己看得那麽高

咪FF啦

神回覆

呀屌有人介紹埋靚女比你
公平咩呢個世界

台妹啦屌你
仲問?!

講到好似實食無癡牙咁

樓主我屌你老母

睇個篇幅就知A好d

不過你要B啦你唔值

關我撚事呀
起雙飛囉

兩個每次都俾人中出完
個閪仲滴緊人哋啲精
就咁笠返條底褲同你出街

小朋友

我揀左手

波都唔1講 你條友真係唔識架喎

有料

樓主有能力就why not both
如果能力有限，就A

你對佢既描述詳盡程度=你既決定

樓主，你應該搞錯左，綠我估應該係指民進黨，係小英果邊

邊個大波揀邊個

係 我柒咗

介紹A畀我pls

樓豬細個係咪都有煩惱過大學讀hku定cu, 出到黎做醫生定律師好

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

幾靚女 >樣唔差

樓主揀B，然後介紹A俾我啦

A用左六行，B用左3行，樓主已經揀左

小朋友先要選擇

A 移民方便 香港比狗住

A留比我

你老母係想你食晒

方便移民走佬

日日同夜用

A for sure la diu

「我吃東西就是要跟幹處女一樣，要當第一個開苞的啦」
A就樓主變咗做咁

Psychologist

台妹女友，，不解釋

Bob叔真理

個post好閃
出返去先

有幾多哥哥唔話你知

好心你毒撚就咪咁多幻想啦 下下都話瞹眛 人地同你出得一兩次街咋 人地都要考慮架嘛 講到實食無痴牙咁

收皮啦賤人 咪話我話 比你擇左一個之後遲啲咪又後悔冇擇另一個

講到咁好條件a0?
如果係真既咁條女一定係準備食大茶飯，家財萬貫先落疊
準備做水兵啦

屌你係咪真係咁天真信A0

扑過野都可以係a0嘅

y not both?

我愛港女

你唔似得24歲

3p啦

A 啦，入埋台灣籍

好心D青頭仔真係唔好咁天真啦

利申：食過幾次台妹，心都淡鳩曬唔再試

真阿

樓主 就算冇相睇都俾啲示意圖黎睇下吖

台妹好淫咁
又LD分分鐘拍埋SWAG
港女同聲同氣
B喇

小朋友先會選擇 我全部都要

只因港女唔要港男？

A做老婆
B做阿二

你問下自己有冇2條撚好過

一邊一國

點解周圍啲人都有老豆老母介紹對象！！！
我老豆老母淨係識答我：執下自己先，介紹左比你人地見到你都唔開胃

台妹好撚淫隨時ntr過你歎

又成熟條件又好但係a0？
食左你都得啦
不過多本passport係好既

B先係正路

邊個大波D？

好野, 完全睇穿樓主心態

都係睇人，有啲港女都會咁做。
不過我遇唔到咋嘛